［年經］就到聖誕，咁多位巴打會想收到咩禮物？

同另一半一齊都幾年，好多野都送過曬，諗唔到有咩送
利申 銀包，錶，情侶衫，鞋，game，袋都送過曬

分手

既然送過咁多嘢 送呢個啦

連登仔model answer：處

pish

不了 想同佢過好多年聖誕節

我條女成日都話送飛機杯畀我

你會唔會係我男朋友